「終極宣傳818」全世界一齊係8月17日3點開始

要突破69 甚至616 就要比更多人知道

而比更多人知就既方法好簡單

就係透過Whatsapp 群組

講緊唔止你常用群組

係果類封塵左好耐

十年都無講過野既群組

只要大家願意係所有封塵左好耐，入面成堆人既群組到宣傳，效果好過你隨街airdrop 十倍

所以衣家號召全世界

8月17日下午三點開始

係所有WhatsApp 群組都出圖出文宣傳818

封塵十年都唔好放過

光復香港。時代革命

輕輕一推

推

721
811

818 三百萬香港人上街！

已經準備好將所有舊群組都翻哂出黎

推到全世界一齊send

不要說推
試著說
818維園2點見 不見不散

818維園2點見

818 維園見

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

817 紅土
818 維園

光復香港
時代革命
五大訴求
不撤不散

推！

818 維園見 823 人鏈
多你一個好多
香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

並非軍令, 只係共識
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

我要真普選

818維園見

818